傳說對決vs王者榮耀

平時玩開傳說對決
我見呢排好多人轉左去王者
其實兩者有咩分別

台狗不了

傻仔先玩傳說

王者成日調整d英
傳說d技跟王者但d模組又唔抄足
好似韓信用槍 納克用彎刀 個打擊感同距離差好遠

王者啲design好大陸feel
個人覺得傳說接近香港人口味啲

手機moba不了

傳說既畫質同平衡

傳說個畫面靚同國際化

啲新英愈出愈勁

王者靚好多

真
本身抗拒強國驚 一直玩傳說
屌佢老母有晚連打幾場都比班on9智障台仔激到嘔血
一嬲之下走咗去玩王者
而家返唔到轉頭

爭咩呀爭，兩隻都係垃圾game

咪又喺同一間大公司出嘅

咪就係明明兩個都係騰訊出
懶係唔玩大陸game咁

識玩一定玩王者榮耀因為多啲英雄同埋啲特效華麗啲仲有佢哋全部都係根據啲真實人物

王者榮耀

兩隻都垃圾
要講手機同類型game一定係 最終榮耀

唔好成日玩手機，一齊開心地做運動吧

王者無敵